【短片】【孝子現身】收樓做禮物自住 退休爸爸：囝囝出首期仲供埋樓！

【短片】【孝子現身】收樓做禮物自住 退休爸爸：囝囝出首期仲供埋樓！

中海外（688）啟德1號2期早前推出122伙，安排今日早上進行次輪銷售；近期一直都是慈父慈母出錢又出力，買樓送給囝女，但今次售樓現場卻反高潮，出現孝子買樓送給退休爸爸劇情！

抽到16號前籌的啟德1號2期買家林先生表示，是兒子買給他，用作自住，買的是細單位，自己本身無物業，所以無需付稅，首期同供樓都由兒子負責。他認為區域配套好，交通方便，潛力好。

記者：黃嘉銘

//子幹撚，呢個老豆要屌

成功靠兒幹

又賣晒，幾個鐘，全部香港身份證持有人

個孝子一定唔係連燈仔

我都想做孝子